無上戰場既同我入黎twitter(polyu困獸鬥)

無上戰場既，唔好訓往呀😭😭😭
(本貼會不斷更新:暫時7個)Twitter要人（poly)😭😭
請加上依個tag: #PolyU 👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻
快！眾議員McGovern岀聲

Benedict Rogers出咗聲！大家幫手retweet！

仲有呢個

眾志

解釋比外國人知，polyu點比人圍困

講警察當醫生護士fa係犯人,全部反鎖雙手

Source: fb

推

幫手推下
一定要靠外力救手足架啦😭😭😭😭

push

Push

Help pish

全民twitter

Twitter

做野！

retweet啊手足們, 咩方法都要試啊

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！